細說中南海 中共大罵建制是忠誠廢物，但又會製造另類廢物！

細說中南海
中共大罵建制是忠誠廢物，但又會製造另類廢物！|
細說中南海(第2節)
21年3月7日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

唔係呢班忠誠廢物你個政權一早俾人推翻左啦